其實真係幾欣賞古天樂

明知大家一定會夾埋一齊做鳩佢
但係佢都好大方肯俾你地玩
而且亦都有藉住頒獎禮依個機會
去鼓勵一班新人
作為演藝人協會會長亦都真係重視樂壇
我諗佢出黎除左俾人玩之外
都希望盡到會長既責任

愈黎愈欣賞佢